{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "머큐어 앰배서더 서울 홍대"
    },
    "text": "マーキュールアンバサダーソウル弘大\nメルキュールアンバサダーソウル弘大は、弘大入口駅から約10分、弘益大学から10分以内の距離にあります。総262室の客室があり、スタンダードルーム、スーペリアルーム、スーペリアデラックス、ジュニアスイートキングなどの客室が用意されている。入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。客室ごとに無料Wi-Fi、泡風呂、冷蔵庫、ミニバーなどが完備されており、独立したバス施設とバスタブがあるので便利です。ストリーミングサービス、ルームサービス、外貨両替、ランドリーサービス、モーニングコールサービスなどの様々なサービスを受けることができます。セミナー室、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどの付帯施設が用意されている。障害者のためのアメニティや乳幼児施設などが用意されている。79台ほどの駐車スペースがあり、車での訪問に便利です。金浦空港まで車で約25分程度かかります。近くにはボーリング場、カフェ、グルメ、ギャラリーなどの観光地や遊び場が多く、観光に便利です。\n※ペット同伴不可",
    "QA": [
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大は総262室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大は弘大入口駅から約10分、弘益大学から10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大のチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大の客室には無料Wi-Fi、泡風呂、冷蔵庫、ミニバーなどが完備されています。また、独立したバス施設とバスタブもあります。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大ではどのようなサービスが受けられますか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大ではストリーミングサービス、ルームサービス、外貨両替、ランドリーサービス、モーニングコールサービスなどの様々なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大にはセミナー室、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどの付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大は車でのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、メルキュールアンバサダーソウル弘大には79台ほどの駐車スペースがあり、車でのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大から金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大から金浦空港までは車で約25分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大の周辺にはどのような観光地や遊び場がありますか？",
            "answer": "メルキュールアンバサダーソウル弘大の周辺にはボーリング場、カフェ、グルメ、ギャラリーなどの観光地や遊び場が多くあり、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "メルキュールアンバサダーソウル弘大ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、メルキュールアンバサダーソウル弘大ではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 676
    }
}